
файлы .tfstate
журнал сбоев crash.log
файлы .tfvars, т.к. содержит конфиденциальные данные
файлы override.tf, override.tf.json и * _override.tf c * _override.tf.json
также .terraformrc и terraform.rc

pycharm test